有冇人法國班氣象撚好撚臭串？

問下幾時3號睇下洗唔洗返工都要屌
大佬啊 要準備定架 返工場要時間架
你有氣象知識就好心你答下人la
屌

咁德國嗰班串唔撚串呀屌你老母臭閪？

捉到了 又一隻氣象撚

吳國班人太串

串你廣東話都未撚識講呀柒頭

有講錯？

証明你都好弱智下囉
有1878200專業人士你唔去問
走黎問連登？
你結婚個老婆使唔使post上黎問下連登仔屌唔屌得過？

氣象撚 打嬲嬲豬？
諗起你地係個mon前面谷住谷住就好開心